人在大陸，你問我答

無人覆

Door Jai love you

你個腎仲係唔係度？

垃圾

平反六四

香港獨立

台灣獨立

天滅中共

屌 笑死我

同志 天安门的炸弹放好了没有
组织能不能出人头地就靠你了
天 灭 中 共

蟬沒有和唱

蔡總統交托既任務。準備好未?

叫G?